支那微博文宣：中央出資出人興建香港火神山醫院 連登仔都大讚

.

亞博入面係HA自己起 ，支那人偷鳩HA ouput當自己

有班「港漂」係微博話係支那出錢出力

企開D啦屌佢老母臭西

咁講仲好啦,D錢益晒香港都唔撚理班大陸韭菜,水災喎

白嫖港仔

香港遲早都會係咁講

方倉？！方你老味閪！係臨時醫院啊支那蝗！

下

老作

真香

好呀 引人上連登

pin

咪老屈連登啦

幾時有話過好呀

支化連登仔：真香

乜野玩意

任開籠屋先會話好